狗會計好錢派未

你自己唔知假波都要派架

計咁耐

跌下就有12碼